alliance of diabetes(AFD )支持joe biden, joe就令全美國貧窮糖尿病人無藥食等死

三個字
抵撚死

karma is a bitch

instant karma

戰犯

後真相明顯是非常危險的趨勢，因為當世上沒有了真理，所有人都會陷入黑暗中。而拜登正是帶領美國走出黑暗的最佳人選，因為他為人謙遜、具同理心和包容力，而且跟共和黨關係良好，向來都可溝通合作，相信他可為美國社會帶來希望及真理的陽光。

李柱銘

香港左膠精彩言論

佢又幾得意喎，呀登整貴啲藥但係佢叫WHO去控制吓啲價錢?

敗登 E 條唔死都無用既政棍得到權力只會用來貪污. 佢已經坐正唔會再演了. 投票比佢班柒頭慢慢受佢既暴政 LA

游水去加州搶咪得，班左翼會原諒

當日美國財團支持joe biden的條件就係上任後幫手壓榨人民
現在joe biden只係履行惡魔契約

其實最on9係支持joe biden的普通人

共產主義鐵拳，鬼佬小粉藍抵撚死

左膠表示唔係我中糖尿病就得

頂原來而家個twitter咁好睇㗎，搞到我要register返

joe biden係打9美國平民方面真係拳拳到肉
joey siu照支持joe biden係因為屋企有米同埋大把黃絲捐錢

我一直都諗唔明唔係既得利益者因何支持財團代理人joe biden

係on9到極緻呀

條路自己揀
香港人為民主搞到頭破血流都爭取唔到
美豬就利用民主將愛國者踢落台
選件美奸上去
以後無論美國發生幾荒謬嘅事
我只會好開心咁恥笑呢班美豬

支持泛民既香港普通人完全係一樣

侵當日幫左20 million的美國人

但

Politics
In the 2020 election cycle, Eli Lilly (the largest U.S. maker of insulin), through entities and members, gave US$ 138,880 to Joe Biden vs. zero to Donald Trump. However, Senator Mitch McConnell got US$ 48,493, according to The Center for Responsive Politics.

呢個係大廠捐錢表

侵就係幫病人出頭而玩完
McConnell, Mitch大家應該知係咩人

資料來自

The Center for Responsive Politics is the nation's premier research and government transparency group tracking money in politics and its effect on elections and ...

我唔會笑佢地
因為其實我地自己都係咁
你睇香港人支持咗「香港版拜登集團」aka泛民支持咗幾多年？
被踢走既trump其實咪姐係香港陳巧文、梁游、梁天琦陳浩天黃台仰，你睇返過去四年trump面對既無事實根據既抹黑就知，根本同香港本土派面對泛民建制支共一撚樣
再講就算左派無把持美國媒體同教育
美國人過得歲月靜好既日子太耐，會搞成咁都係正常

上年我地笑鳩武漢
今日我地游尖旺就被封
聽日就可能先封機場後日就全港咁封
做好民間外交啦
依家趁仲上到twitter同facebook
趁Joe Biden仲未清醒係呢啲social media睇下拉得幾多個中間派美國人就拉幾多個返嚟「美國本土派」呢邊啦

佢支持自由經濟
唔係應該係右膠咩

bloomberg......
係咪pause期間可以停藥?

Karma, man

何俊仁係花生台提倡特赦輪姦示威者的警員,當時我踢爆仲比黃絲怒屌,有飯民kol單單打打我

好多媒體會幫佢洗白
但正常有理智既人都會答，你無啦啦搞鳩啲利民政策做咩鳩

解番密比大家睇下

放心，好快會變到同大陸一樣

同意
pause左咪姐係無左
唔通等班友review完先買藥,糖尿唔可以停藥

共產黨元老McConnell 同美國總統joe biden都有收藥廠錢,一定故意拉布

應該係Biden同啲糖尿病人deal好左
Pause 60days 其間死忍捱下先
等佢review 完就有平針打(至奇)

重點係china joe admin.未上任之前
講到自己team人十分非常準備充足
原來2個月前既EO公開左，都未睇過? 要今日上任後先睇?

9唔搭8
陳巧文、梁游、梁天琦陳浩天黃台仰幾時做過特首嚟
好啦 唔同你講地位 梁游同梁天琦等等乜唔係港共拉落嚟咩？ 又想老屈香港人
只要美國人願意同trump企埋一齊
隨時都可以令美國再次偉大
香港人會失敗同支持本土定泛民無關
而家冇哂泛民係咪可以光復香港？
純粹係因為城市vs國家嘅不對等戰力
根本同美國冇得比

@diabetescare11
AFD 個twitter 擺明係double think
已經比人潤緊佢兜high price is good thing

所以我都講咗好耐
泛民=南韓民主化前既朴政熙全斗煥軍政權
只係泛民係一班垃圾中既垃圾
朴政熙全斗煥都起碼係南韓軍方出身
當時係韓國軍人起碼打過仗
呢一班只係和平理性非暴力仲要非粗口
淨係識起大台吹散水既撚樣
瞓街卿講明自己骨頭硬，無雙普選就係唔得，結果入完中聯辦密室會談之後係咩方案？超區囉屌佢老母臭閪
韓國軍人都起碼付出血肉之軀打仗建立南韓政權同家園
呢一班香港撚樣就只係民主回歸共諜既繼承人，連六四大三罷都被佢地吹散咗

提出特赦包黑警既av仁同埋黎智英，就係想學南韓軍政府咁用軍隊同扮親美嚟極權統治人民
呢班人只係想接收黑警既武力，成為極權2.0，完全無打算為香港民主進程出一分力，統治失敗既結果就當然係香港人自己食返晒，仲要連賴都無得賴，記住今日大家都仲可以賴柒婆賴689賴支那賤種，被呢班賤種上台你真係完全無得賴

黑警當然要死全家
支那當然要全國死清光
香港當然係要獨立成為共和國
但係全體泛民中箭一樣要死全家
泛民就係泛民，無分新與舊
玩得35+一律當泛民處理
邊個再提選舉邊個就係鬼！

階級戰爭v.世代戰爭
三個字:打廢老

又會咁快有報應

舉雪山獅子旗係鬼
共諜
共．青年新政
今屆投返泛民，下屆你本土天下
搞港獨既係鬼
你唔辱華政府邊會dq你
你唔搞港獨政府邊會dq你
魚革割席
點呀我老屈香港人呀？鄙視本土文化我都未同你班黃屍計呀

依家無晒泛民啦咩？
係泛民無係臨時垃圾會咋嘛？嚟緊9月有得選佢地係咪唔撚選？你地契弟係咪唔撚投吖？佢地死咗未呀？個墳係邊呀？批評獒就搞分化，屌柒邵嵐thank you sir又收共產黨錢？
你願意走出嚟革命咩？你地願意唔捉鬼咩？
大家願意企係體制外革命既話一定可以令香港光復架喎，口號係人都識得嗌，但係有冇諗完口號要背負啲乜野責任同義務？
兄弟爬山各有各做，be water，光時，嗌得既口號都被你班人渣扭曲晒啦

再講，我講既類比係講緊trump呢一派人面對既失實指控同媒體抹黑，你地班撚樣最愛既泛民、黎智英同蘋果日報絕對係有份打壓本土派，去到2020年3月黎智英上劉閪良個節目仲講緊本土派係鬼。當然大公民匯仲有所謂建制派既藍報一樣有份打埋一份
極右排外納粹法西斯，通俄，獨裁者，每一個指控都係失實
當日香港既泛民建制土共仲有全香港既媒體係點樣抹黑同迫害我提過既政治人物，呢班政棍同為呢班政棍背書既媒體，仲有社交媒體fuckbook twitter今日就係點樣抹黑迫害trump

九唔撚搭八果個係你呀撚人

所以我唔會信莫條友講咩 「武統台灣佢即刻出黎道歉」
我睇死佢一定spin

我舊年年頭屌黃碧雲都比販毛咬我
你就知根本唔係個個都留意政治

joe biden收藥廠錢協助托藥價,見民情反彈就9up

要時間review根本唔係理由

因為美國唔係鬼國, 侵個order寫咩係好清楚
joe biden未當選就要決定好續唔續

第3日上台都搞到咁
點頂4年

12月先簽，而且未實行，理論上之前降價同呢個行政指令冇關

都唔洗講呢啲唐尿病患者咁細節既議題住啦，講武漢肺炎仲頂癮呀
選舉前biden屌柒呀侵話佢無plan應對武漢肺炎大流行，而佢話佢有plan架嘛，大大聲講I do架嘛
今日佢就話其實佢咩都做唔到架，仆街到連賴上一手呀侵做得唔好留下蘇州屎都唔賴喎，點解呀？因為投佢既人唔計班資本家，就係投完就唔會理佢做乜野吖嘛，係呢個層面香港班2019忽然黃絲都一樣

然後就玩身份政治，搵晒唔同膚色、族裔、性取向、性別認同既人嚟做佢既內閣成員，然後咪沒有然後，回歸obama時代分餅仔俾啲大公司大財團囉

早排國會宣誓就職既aman awoman就係班仆街民主黨故意利用性別平權議題製造民主黨左翼無神論支持者同保守選民、虔誠基督同天主教徒既對立（中西部果班係某啲人眼中痴撚線果啲教徒，反gay反同婚坐住架pick up truck被啲城市人話佢地同isis無分別果啲），諗住打定底用呢啲招數去掩飾拜登團隊執政能力差，轉移視線，而又因為派咗錢，大家又唔會想洗錢，錢就自然流入資產市場推高價格，發大財既情況又更加無人理呢啲

所以其實啲乜乜協會乜乜工會既幹事真係好仆街，都代表唔到當事人權益既
藥價又好醫保又好警暴都好，任你吹到天花龍鳳到頭來無心去改革都係無撚用架喎

「我是第一位降低處方藥價格的總統」 侵簽行政命令降藥價

藍主安
2020年9月19日·3 分鐘 (閱讀時間)

侵在9月13日簽署新的行政命令，要求聯邦醫療保險（Medicare）購買的藥品價格要和其他國家一樣。（圖片來源／Unplash）

「我是美國51年來第一位讓美國處方藥價格下降的美國總統！」美國總統這麼自我誇耀著。降低藥價一直都是川普選總統開出的一張支票。不過這幾年都只是拿出來討論，偶爾講一講，終於在最近不再只是嘴上說說而已。

侵在上周日簽署了一項新的行政命令，要求聯邦醫療保險（Medicare）購買的藥品價格，要與其他GDP和美國相近的國家一樣，除了幫聯邦醫療保險本身省錢之外，也能降低病患的藥物支出。

侵在推特上寫道：「這項命令能確保美國享有和其他國家一樣低廉的藥價，全球搭美國便車的日子結束了。」

7月已簽署4項行政命令，9月降價範圍再擴大

隨著總統大選投票的時間越來越逼近，侵已經在7月底簽署了4項行政命令，包括開放從加拿大進口較便宜的藥品；禁止製藥商提供數十億美元的優惠給保險公司，讓消費者能直接享有這些優惠；降低胰島素價格，以及降低藥品價格。

不過降低藥品價格的行政命令，受到美國製藥商的強力反彈，因此又拖了一個月和製藥商進行協商。而隨著美國白宮官員和製藥商高層的協商破裂，侵9月13日索性簽署了新版本的命令，擴大了降低聯邦醫療保險處方藥價格的範圍，從原本Medicare B這些在醫院門診使用的昂貴處方藥，擴展到Medicare D這類藥局能買到的藥物，都要降低價格。

........

更多信傳媒報導

呢個世界有樣野叫震倉

低能，明明 trump 係萬惡之首，佢嘅政策一定係錯，支持凍結行政命令

昨日墨茶，明日白左

病人停藥60日會唔會死?

簽前原來無諗病人無藥會死?
joe biden簽名前無風險評估?

由你講呢句咪知點解侵個時上到台囉
用下個腦啦，而家呢個時間好多人失業揾唔到錢，你唔去搞疫情走去搞鳩藥費仲要個個都知藥廠捐錢俾你
個個最撚憎好似你啲口吻，技術上咁做啫

喂，柒婆個時都係話暫緩呢個 term 架

真係比較嚴重的人
停一星期藥都奶野
條友仲要講到停60日好閒

send 比敖犬同邵藍睇

主流美國醫護當日支持joe biden,呢班人愧對病人

班撚樣係想侵落台先投joe姐

許穎婷：美國大選下 我們淪為藍絲級的外宣機器了嗎？

我只係覺得joe biden連美國糖尿病人都出賣,出賣支持自己的工會令過萬美國人無業......更加唔可能出手幫香港人

reddit班膠人接受唔到奶共joe欺凌病人的事實狂loop官方答案

因為佢知道Biden只系簽署行政命令既傀儡

香港左膠
Siu Ka Wong
Nicole Fan stop reading fox news please. the pause is very normal for a new president to do... it is meant align old policies with new ones...

果然條Siu Ka Wong都係左膠起手式
對joe biden不利就屈人睇假新聞

更加誠信有問題,美國根本無法例迫joe biden去凍結
joe biden應該知呢個指示會令貧窮病人死亡

去得 Binghamton University讀書真係唔需要理基層病人死活

侵邊有咁好死會有好野益糖尿病人
佢連武肺都唔係點理
本身個行政命令都係有古怪

香港左膠反侵可以無人性到支持joe biden令糖尿病人無錢買藥的暴政
Siu Ka Wong只係其中一個,實際係香港班中產家庭大的左膠大把係fb講類似野

所以屌joey siu無意思,就我所知果班人成班都係呢類人
就係立場先行不問是非

專登將侵嘅好政策重新包裝，呀燈用心良苦

好多廢老企喺共和黨，同香港相反

我忍唔住follow左亞登
睇香港左膠spin仲正

香港啲左膠直頭垂死掙扎

龍門搬到上太空

支持保皇狗既廢老先一樣
萬億填海都唔比廢老

肥佬黎嗰陣講明要封殺本土派，開會講明份報紙唔畀版位佢地
泛民派系成日話本土派收共產黨錢，但又無證據，都好多香港人信
所以你係咪失憶？淨係得港共搞佢地咩？

抵死

有咩古怪
講來聽下
你就有d 古怪啦

對呢啲撚人黎講
阿侵既衰係自有永有
因為阿侵衰，所以做啲野都係衰-->所以印證阿侵好衰

推

世代循環
而家既美豬就係日後既賤畜香港廢老
而香港而家既細路 會係日後既開國義勇軍

大支那販民仲衰過共產黨

美國民間賣美國的人係美國後生仔
主因係因為玩中國手機app同中資epic平台有電腦遊戲送

係

咁個 OMB 幾時會開聲屌？
60日先知個回力鏢有無打中好無癮

總統自己揀 仆街唔好喊 我除咗恭喜之外都唔知講乜好

睇下啲左膠幾on9

左膠的on9令基層病人要鋸腳
李柱銘:joe biden係陽光,人類文明的希望

人地啲「廢老」分分鐘打過越戰 海灣戰爭 伊拉克
點同香港果啲

好似睇緊支国小粉紅受緊共產鐵拳招呼嘅感覺

人地寫明晒China Joe一上台就加胰島素價格
糖尿病聯會仲勸人樂觀啲

一係就叫佢哋落嚟香港睇醫生 反正都知道美國啲咁嘅地方係冇公立醫療服務

因為要時間review 所以要暫時freeze個行政命令
Biden Logic

唔敢屌joe
咪姐係承認自己支持joe做錯野

醫護：
有咩好慚愧
有病既唔係我
你死就你既死事啦
總之joe永遠都岩
總之我永遠唔會錯

公開作弊都上到台，怕咩做出面
全部MSM 自己人，封鎖手段勁過中共城牆

同埋希望香港左膠唔好再9up
呢種藥唔係現在的暴利藥廠發明,當時發明者仲為幫人放棄用呢個藥搵錢

所以咩打擊r&d係唔成立

香港的joe biden支持者用五毛手法spin

左膠就係咁撚戇鳩離地
停60日死幾多人佢地唔會諗，總知anyone but trump

they are not longer our alliance 成班戇鳩鳩現眼報

等人民叛變吧，joe一定令經濟變差

糖尿病失控要鋸腳,有一定遺傳可能

基層家庭可能因joe biden全家截肢

On9 不嬲政府係需要控制藥廠藥價 再係藥價上補貼比藥廠 比平民食到平又好既藥架啦 同時藥廠都有一定利潤邊個話共產左 左膠真係on9

New ones

但你點知中共...呀唔係...你點知民主黨會衰到咁

清理低端人口姐

美版韓國瑜

不嬲香港同美國都有班低能仔支持joe biden係因為跨國財團都支持,覺得就好似埋左堆....

情況同帝吧班支那仔身家500蚊都無就話要殺光香港人,覺得幫中共口就變成掌權者,結果比中共搶地再打柒

libtard 差不多啦

D 回力鏢太快啦

左膠又要精神分烈 一時又話要社會社義 叫佢扣藥錢又無啦啦同你講自由市埸

俾啲時間登登

經濟同政治唔係同一個光譜

要話佢政左應該cap幅佢政左言論出黎
但呢幅圖只係表達到佢係一個經右嘅人

成日講美國人抵死
但明明人地係投侵
只不係民主黨夾埋曬班既得利益者玩選舉舞弊

條廢登呃位返黎都咁快搞咁多呢啲賣國手段
咪放長雙眼美國人會唔會忍囉

有乜古怪講嚟聽吓

Reddit好多懶理性左癌 依班人直頭覺得所有trump supporters 都直接唔請得 唔同政見就要人死咁

左膠話人共產

同埋佢仲講研發，隻藥係藥？藥物專利有時限架

抵撚死

美國就算亡國我都唔撚會可憐佢哋，you deserve it！

Kamala is also a bitch

美國人自己攞黎既
Who fucking care
死左人都係抵撚死

你睇下黃碧雲點樣抹黑梁游點樣‘共青年新政’、必廚袁彌明點樣‘唔該借借’陳浩天先啦

匪共正苦係好撚仆街，但唔代表販民班撚樣冇打壓過本土囉

將美國醫療系統香港化

冇錢唔好病

左膠係咁
對佢有用嘅理論就拎黎用
無用個陣就唔黎
唔consistent

呢啲先高章 將個波踢去世衛 到時有功佢領冇功賴世衛 自己國家唔使補貼咁多錢 唯一係犧牲啲病人窮人

依家仲分左右冇咩意思，根本亂晒
民主黨擁抱大集團，根本就右派黎
我會叫呢啲做偽左

支持個由大財團support既總統預左啦下屆人地繼續用social media同傳統報紙封殺對手呢班on9咪一樣照投民主黨

記住佢地係左"膠"
唔係左派
我會稱佢地為#challenge 派

所以先選到侵, 依家又還原基本步, 不過4年後再選都冇得揀㗎啦。

成班投比China joe嘅病人等糖尿病死啦

依家叫你全部藥物共產咩，胰島素十9幾年藥物，仲要咁多人糖尿病，次次食完野都要打/食，仆街呢幾年先叫你收少d錢，又唔係免費生產，咁都唔撚岩，食家幼幼取消 行政命令，咪令大藥廠多收盈利，爭嗰啲錢黎開發新藥咩，開發新嘅藥咪又可以收多e.g鏢靶藥已經最撚貴啦

PS侵粉，但右派

兩黨共識就係口講關注藥費貴
但美國政策上就係禁止新的藥品供應商加入市場
而兩黨都收左藥廠錢（有公開資料）去維持不義制度

侵嘗試改變一切，結果比共和黨攪死
可以見到共和黨班元老無出力助選

係咪pause 到March 咋？
怪怪地得fox 報
Bloomberg都係話pause到March
小心炒車

可唔可以停藥兩個月先

左：橫掂都貴開，等多兩個月啦

投民主黨已係抵死

停下 係打破先例
下年再停4個月
再下年全停

下屆繼續做票

根本唔需要停嘅野走去整停
你信佢會再開返？

唔係十鳩幾年 係百鳩幾年
而且個問題唔係專利 係三大藥廠合謀定價

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

唔知有無糖尿嘅油管工人
雙重karma

台灣人：一時種票一時爽，一直種票就一直爽

等於香港班奶共法官用臨時禁制令配合警暴
結果無限期永續

當然我認為樓上的會員提出的點係高質
好過班左膠又話人幫糖尿病人出聲有另有居心

的確係話先停到３月
但joe biden無保證到３月回復order，更有可能係似香港班奶共法官用臨時禁制令配合警暴再無限延期

同埋糖尿病人停一個星期藥都唔得，根本唔可以等到３月

呢個真係要pin

關咩事 賤種左膠而家又係到肉酸

以前trump ban華為 係咁出45日寬限就話係冇心搞 扮野
而家拜登出45日ban 突然間又話係要比d時間佢 慢慢做 45日後會正常返

泡菜魚係車大炮
佢係直情作惡喎清

其實如果唔停咁審查會係好pr
不過其實都係還原返原本價格，又唔係直接停人藥嘅。如果佢三月真係還遠個policy, 用自己個名重新包裝出黎都唔出奇。

糟biden呢啲就係撚人

放心。好快twitter 就會del po

我唔識太深嘅嘢
但係而家講緊用嚟救命嘅藥喎

一句自由市場就可以唔理人道需求坐地起價
做生意都俾返少少良心啦 你有權賺錢就唔使理人哋嘅生存權?
仲屈尻人共產

當選後無同BLM代表見面，無回應訴求
撒回調低胰島素嘅行政命令
取消輸油管項目，叫工人搵過第份工
明知年收入10萬蚊喺美國生活都係啱啱好，
但都想向年收入10萬蚊嘅家庭徵稅

嗰班賤種左膠無論登點柒都會死頂㗎喎
三分已袋，理撚得你

左膠4年慢慢受啦

karma

有咩古怪
講黎聽下
我見你其他post都仲有講野
不如答下？

唔關奶藥廠事都有問題啦
胰島素價格都唔算緊急情況？
其實呢啲民生嘢即將生效都要暫停去review？
一般市民點解要從政府官僚角度去體諒？

自由市場？講嘅人唔去睇吓美國嘅醫療貴成點同埋正常邏輯係當然幫咗本地基層同工人先架啦，至少要畀條生路人哋行，點會為咗非法移民同第三世界國家嘅人搞到本地工人失業？喺美國年收入八萬嘅家庭已經係低收入，而年收入10萬嘅家庭都係啱啱夠食，仲諗住加呢啲啱啱好唔到貧窮線嘅人稅？

支持全非洲黑人, 過晒美国做美国人, 享受BLM

我諗美豬未到日後既賤畜香港廢老既
只係變咗吳志森李柱銘呢啲好多時都分唔清佢究竟黃定藍既聲稱黃絲姐

藍志森直頭屌９觀眾屈差佬強姦示威者，仲即時cut 人phone in

扮黃係為左一個月幾十萬課金
６１２所以無錢係因為香港人由金援６１２變捐錢比kol，果度起碼超過一億港幣

而排頭２０的飯民kol係分左呢一億的９成錢
所以有人講bno個黃世柒就屈人係統戰部，香港bno首席權威呢個名值錢過太古城

所以我真係好撚憎呢班生意人囉

同一時間證明班黃屍自打嘴巴
日鳩日同人講做A既同時都可以做B
結果就係課金俾黃屍KOL既同時無再貨俾612

基層美國白人唔係登登嘅服務對象

班黃絲９up經濟差／ 捐盡儲蓄所以幫唔到６１２
但立場，黃絲kol的香油錢竟然可以逆市狂升

班後生遭司法迫害，強姦殺害。。。
到最後幫示威者私６１２就摺，而示威都無去的d100 kol個個發達

班人收左成億野，係得燒山，升旗易，杰斯有捐出去

d100系係自己袋，藍志森，賤老q仲日日屌前線示威者影響香港形象

依堆人型畜

Sponsorship on president election

個班係食人血饅頭既撚樣

捐款畀佢地就係撚樣中既撚樣

Fuck Mitch

屌，拜登上任世界時事都變左娛樂台

咁等佢地病死啦, 冇撚得救